MHW全球首個白金已誕生還是中國玩家

近日有玩家在A9VG論壇曬出了白金的遊戲截圖，這位中國玩家在2月15日解鎖了“新大陸的霸者”白金獎杯。

在PSN數據網站也可以查到Atsira確實在《Monster Hunter：World》僅有的三名白金玩家中排名第一。

無技術可言 得個快字

邊個玩日本鬼子嘅game

捉佢去勞改

玩日game仲用日介面，捉佢走啦

冇技術點快

中國就是原罪啦

白金左隻game都要酸人地

乜9資料都無就話人無技術
d 毒撚真係好癲

酸得濟, 可能打熔山龍都3貓卡緊關 唔抵得人地白金

乜9資料都無就話人毒撚
d 連登仔真係好癲

成陣酸味

嗰句遊戲王講㗎

成班真心

好明顯曲線啦

上面成班on9真心膠

上面班真心膠

弱智毒撚玩反擊

真心膠

又想話連陪仔反共？

咁都有得笑，唔好潛水喇

最難係大細金

樓主你好毒

咁耐先白金
都係大細金刷得耐？

巨大皇冠大師
迷你皇冠大師
呢兩個杯都刷到真係抵佢拎啦

乜水黎

lm

即係乜水

其實點先拎到白金？

其實好勁
全部怪大細金杯除時打百幾隻先出一隻

要刷齊先得
不了
玩咁耐最多見過銀冠咋

係打一百隻都唔會出一隻

推

MHW金句

香港幾時有人拿到白金盃？

我有frd 爭大細金

新手想問，呢個杯有咩特別？要點先有

巴打個名

咁撚酸咩？

說好的抵制日本鬼子呢？

係人都爭大細金啦

巴閉囉，英雄主義，疊馬

睇你名就知你係支那人

爭打得快就過癮啫

生命鬥士
最大最細又要拎哂金銀冠

遊戲最高榮譽

66666666

好佩服玩到白金嘅人

日本有個999hr都未有白金
金銀冠講運多啲

好多真心膠

即係而家有三個白金？

白金果個打左290個鐘比預期時間少

你由金牌升上去咪白金

得罪講句，佢quote個唔係特別出名既人講既野，比人屌仲想話人真心係咩玩法？咁同人講我叫阿俊有咩分別？想抽水學上面貼埋圖咪好囉

你可以入到去見佢正常size就跳game
咁刷金冠會易d
掛
打少幾隻
不過要白金都真係好難

屌你 依家Game界係sony天下
你唔識佢只係你見識淺薄
咪衝出黎柒啦

你用下腦咪知

個個都係差大細金架啦

你自己試下打咪知

唔識

你冇資格玩mh

果個comment 正評14，負評136，出唔出名唔係自己講既

錢其實唔難搵
只要有時間就可以換錢
咁到底發達有幾難？
有時間咪得

呢個post 啲comment 咪話咗你知有冇人識囉